其實成件事好簡單

不論琴日定今日定過往6-8月期間既示威遊行靜坐都好

大家請謹記住尊重前線決定

以今同昨日為例，所有有去到機場，係機場入面既手足都係前線，佢地係現場所作既一切決定我地都應該予以尊重，佢地既決定未必係最好，未必係盡善盡美，但請尊重並體諒佢地，事因現場情況複雜，又多狗同大陸既狗混雜其中etc...

至於賽後檢討方面，依個絕對係一個好習慣，但係檢討還檢討，唔洗互相屌來又屌去，畢竟果d係我地既手足(0.3 & 0.5除外)，又唔係對住狗，唔需要如此地惡言相向

光復香港 時代革命

推

［正視聽］大家唔好再嘈啦

我排版係有d衰

所有有去到機場，係機場入面既手足都係前線

「....真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，更要始終保持理性的思考。」

「...假若我們希望社會大眾能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須反思自己的每一言一行，會使我們離這個目標更近還是更遠。」

梁天琦
2019 年 8 月 4 日（更新版）(節錄)
全文：

咁機場環境特殊..唔通又攞市區戰黎比咩

團結既香港人係無得輸

總之不分化不割蓆 一唔團結就輸架啦

香港咁多中共國企 點解反而去搞自己啲公共設施

結果係睇左3個鐘頭大龍鳳

到底前線決定左乜野....

推, 唔做都做左, 可以做既係賽後檢討, 同多D文宣

少左一半人留守

依家成班癲狗咁依家畀人影住

救護員好撚鬼

最有用遮名show證話救人優先

證明身份 都唔做 又降到溫

5個人都冇個有證跟身

似試下效果 ok就下次來真

畢竟大家經驗都唔多

無錯

得罪講句尊重前線嘅後果係六百幾人被捕

去同留比佢地自己決定啦

811

其實要混入我地並唔難，最近多鬼，大家多疑d都無壞既

幫我推撚爆下面個PO 唔係水洗都唔清

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

因為中共知示威者一定唔會質疑救護人士

實會起果面落手 一係就社工 社工都要有show
救護唔洗

咁會唔會考慮聽下所謂冷氣軍師講野 而唔係一黎就叫人收皮或者鬧人冷氣軍師收聲啦咁

所以其實前線既決定唔一定係好，之前發夢係前線都夢到前線係去留嘈左輪，當時唔排除有鬼煽動

而係前線個精神狀態係好繃緊下，未必下下都可以思考到咁多野，我知大家都係想佢地好，佢地其實都慢慢改善緊

停止割蓆！做文宣！聚焦公安卧底！

我絕對同意雙方都應該收下把口，畢竟大家係手足，軍師既意見絕對係有助完善下次行動

無論前線定軍師，大家互相都多d體諒同包容，我地係一條船上

老實講，造假方面，中共太有經驗了

推上熱門

機場仲前咩線

721 811 812

同意

無條件支持

無話過和理非唔可以有前線...同埋機場環境特殊，唔好同市區戰比較

[緊急分析]法！不！責！眾！

團結啊

足足三小時

只見到成個場面非常混亂

qg8

體諒下佢地，目前環境多鬼，佢地又冇乜經驗，一齊做檢討啦

真心未思考到咁多野就唔好做早啲散
要思考唔係去到現場先諗（紅隧嗰次就係目標明確先成功）
一早諗定計劃擬定哂唔同情況，現場跟足計劃做，邊個唔跟就有機會係鬼
落到場先諗諸葛亮都唔得

不分化，不割蓆
個個行出黎都係香港人

721 811

現場情況變得太快
每次既情況都唔同
好難一早傾好晒

係有大致plan過但係現場環境每時都變緊，同埋唔排除有鬼係前線煽動d手足留，一旦有人留，我地都會儘量齊上齊落，而且佢地都慢慢進步緊

不割蓆、不篤灰、不譴責

可以失望 但不可絕望
WE SHALL NEVER SURRENDER

檢討

推
態度好少少作賽後檢討好重要

明白大家係愛之深，責之切

不分化不指責不割蓆

前線決定咪就係死守畀人拉幾百個
和理非活動無啦啦升級將民意一舖清袋囉
尊重，尊條撚咩

[文宣] 公安單野..........

你打爛副好牌 我都唔割
要輸一齊輸

但不割蓆=唔可以俾意見？ 係咪痴撚左線？！

今朝一早有共識 機場和理非主場
邊個帶頭邊個煽動就係鬼
預撚左會有臥底乜乜柒柒
而家俾d咩金毛呀 公安呀 搞撚到又出防暴

1. 你唔撚顧國際支持， 都顧下自身。 機場係死角，封鳩你就拉撚哂
2. 我係保安局局長的話， 聽朝就走出黎講：「足夠證據顯示示威人士對機場做成衝擊，今天起禁止所有示威人士進入機場範圍」 真心駁唔撚到，影撚哂架大哥！佢識咁玩你就仆街啦，申請埋法庭禁制令都得呀 懵撚

唔撚係話唔俾你勇武
放火掟石有無割過？
唔同場合有唔同玩法呀大哥
機場真係只適合和理非架 聽下人講好唔撚好呀？
你去殺狗食狗肉我第一個舉手唔割，仲歡呼添
你揸住好牌都唔識食糊 我實屌你

再重申
各有各做唔等於唔可以俾意見
俾意見唔等於割席

你執迷不誤繼續打爛副好牌， ok我都唔割
要輸一齊輸
齊上齊落

OK?

你個標題寫咩
簡單...............？？？？

無話唔比比意見...賽後檢討係必需，但係態度唔洗咁offensive，大家手足黎

起哄是原罪 令思考膠著軟化 行動又事先冇計劃冇準則 便成鬧劇

但係機場的和理飛都係前線喎

係機場唔係和理飛先係前線，勇武先係後備咩

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒

不嬲都尊重前線
但過左811，前線係咪真係前線??

屌又係尊重前線，前線大撚哂，前線未食飯血糖底亂做嘢都要尊重，前線次次水和理非做嘢跟住自己送頭，一次又一次，前線有冇反省過？

核爆都唔割

咁如果前線有鬼呢

愛之深痛之切呀巴打
一出禁制令就仆街啦
好牌都無埋

我係講緊依兩日既事，大家好似轉左場就唔記得左d簡單/基本我地之前一直都做緊既嘢，即係互相尊重同3不，唔係指係現場前線手足簡單易做

啱 贏左先屌

無話前線大曬，前線有鬼就幾肯定，然後其實前線有進步緊，無再出現過多無謂既死守，佢地企得係度有預左有被拉既風險，佢地一定都好驚，大家手足唔洗咁offensive

今日俾人煽動去衝警察嗰班都要尊重？

唉...之前市區戰又d手足都係比鬼搞到比人拉

果班係咪鬼其實唔好講，依家d狗滲曬入我地度

永不指責！

幫推

鬼不嬲都有 只係琴日先證據確鑿
相信過左今次前線會更清醒

支持前線所有決定

不分化 不割蓆 但要賽後檢討

啱，為左下次可以做得更好

對唔住 我而家要做散水撚
大家唔該返屋企 冷靜一下先！
之後請冷靜沉澱一下 ，
如果覺得有錯ge請向市民道歉然後重新出發
如果覺得今日做法係正確認ge請用理據去說服人
, 特別係和理非, 起碼今日行動連連登都無共識！

因為係狗扮

d狗好撚賤

Push

不忘721 811
專注811！

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

尊重前線決定！

可唔可以有個共識先，唔可以打任何記者同first aider。包括環球時報，唔該...

［勇武入一入來］環時記者付XX 單野分析

終於抬咗出去未好囉，3個鐘大龍鳳仲唔夠？

出面啲分化post全部過千正評 真係好撚心寒

次次咁嘅心態行唔到落去。塞鐵又話唔做都做咗，放火又話唔放都放咗。打記者又話唔打都打咗。呢啲唔係負責任嘅行為。唔該做任何嘢前諗下後果